急問：有冇人依家係新加坡？

金仔同侵侵依家係新加坡啊
有冇巴絲依家都係新加坡？
有冇俾佢哋搞到塞車？
機場多唔多人？
多唔多警察？
有冇圖？

我分唔到你同金仔